## AVルール126
C++スタイルのコメントは "//"で始まり、改行で終了します。
ただし、コメント内に垂直タブまたは改ページ文字を配置すると、予期しない結果が生じることがあります。
つまり、改ページ文字または垂直タブ文字がC++スタイルのコメントで発生した場合、そのコメントを終了する改行との間に空白文字だけが表示されることがあります。
実装は、このルールの違反を診断する必要はありません。 [10]

